同囝囝拍拖半年冇扑過野

黎緊會去台北四日三夜
想問應該帶定幾多個套過去？
希望有啲有建設性既留言

gay

男男都戴套?驚aids?

睇下佢本身之前有無要求你

帶lube有用過帶套，肛交套又厚又唔好帶，唔用套中出最爽

帶多幾枝ky好過啦